Save HK藍絲： 連登狗精神錯亂中

大把狗混左入嚟

支那狗仲混亂啦屌

做完網上靈堂未

用中國儒家言論教訓五毛小粉紅，香港、美國衝國會就係不同

講緊呢度d五毛？

侵侵上台前大把支那人叫好啦

阿豬阿狗9up都好些牙

大不了全地球都玩共產, 一球一制

精神錯亂係咪話佢自己？

Hi Brian

講緊班波台狗？

美國咁亂，香港又贏
習近平都仲未敢打台灣

大把藍蟲

save hk 成班無腦弱智藍C 狗，咪撚買美國野，咪去外國呀

on9 saveHK，我地既信心從來冇動搖過

敗登粉，點睇賀錦麗仲未辭職參議員？

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

（大反擊開始！）特朗普：1月6日將公佈大量選舉欺詐證據

川普：假新聞不告訴你——我們在接近成功

川普勝選的憲法之路已經打開

連登有幾多人相信特朗普仲可以勝出大選

侵侵代表律師Lin Wood暗示美國將有大事發生

Mon post狗見到就勸你地唔好亂講野，唔係一陣又report到二次收皮就唔好啦